---
title: Aion – Preorder Keys Verlosung
author: gamevista
type: news
date: 2009-08-01T09:00:00+00:00
excerpt: '<p>[caption id="attachment_242" align="alignright" width=""]<img class="caption alignright size-full wp-image-242" src="http://www.gamevista.de/wp-content/uploads/2009/08/aion_small.png" border="0" alt="Aion - Wir verlosen 15x Preorder Keys" title="Aion - Wir verlosen 15x Preorder Keys" align="right" width="140" height="100" />Aion - Wir verlosen 15x Preorder Keys[/caption]Nach der erfolgreichen Verlosung von 25x Aion Preorder Keys, haben wir für Euch noch <strong>15x Aion Preorder Keys</strong> aufgetrieben, die wir verlosen wollen. Wie auch schon beim letzten Mal müsst Ihr Euch in der <a href="community/registers">gamevista.de Community anmelden</a> und uns im <a href="forum/mmo/aion-preorder-keys-verlosung">folgendem Thread mitteilen</a> warum genau Ihr an den Beta Events teilnehmen wollt.</p>'
featured_image: /wp-content/uploads/2009/08/aion_small.png

---
Mit dem Beta Key habt Ihr <span>Zugriff auf alle kommenden Aion Beta-Events, sowie weiteren Gimmicks:</span> 

  * <div class="MsoNormal" align="left">
      <span>Teilnahme an allen Aion Beta Wochenenden</span>
    </div>

  * <div class="MsoNormal" align="left">
      <span>Zugriff auf Server und Charakter Vorauswahl</span>
    </div>

<p class="MsoNormal" align="left">
  <span>Exklusiv sind folgende virtuelle Items enthalten<strong>:</strong></span>
</p>

  * <div class="MsoNormal" align="left">
      <span>Talisman des Lodas (pro Stunde 20% Erfahrung extra)</span>
    </div>

  * <div class="MsoNormal" align="left">
      <span>Dunkelwolkenhut (steigert Attribute)</span>
    </div>

  * <div class="MsoNormal" align="left">
      <span>Ancient Ring (Elementar Effekt)</span>
    </div>

<span>Der nächste Event ist am:</span> <span></p> 

<ul>
  <li>
    <span class="beta-title">Geschlossenes Beta-Event 6</span> <span class="beta-date">14. August – 17. August</span> <span class="beta-desc">Schwerpunkt: Folgt später</span>
  </li>
</ul>

<p>
  Einsendeschluss ist der 13. August 2009 um 18.00 Uhr. Die Gewinner werden wir per PM unterrichten.
</p>

<p>
  Und nun Viel Glück, denn dies ist unsere letzte Verlosung von Aion Keys.
</p>

<p>
  <a href="community/registers">> zum Registrieren im Community Bereich</a><br /><a href="forum/mmo/aion-preorder-keys-verlosung">> zum Aion-Gewinnspiel Forum Thread</a>
</p>



<p>
  
</p>


</span>